余香凝係咪大話精？

條片佢話同家樂分開咗差唔多一個月

但一星期前家樂仲為佢出頭

大話雞